寵物小精靈個世界的人食唔食肉？

而個世界的人同寵物小精靈咁friend, 班寵物小精靈又咁有人性，諗起佢地要食寵物小精靈就

另外寵物小精靈間又會不會互相捕食？

送上小呆獸尾巴一條

火蔥鴨差D被人食到絕種

不過類似的設定已經黑歷史化

又loop

日月開始玩返呢種黑設定

食呀

會呀比比鳥有個版本既圖鑑話會食綠毛蟲定唔知鋰魚王, 日月既圖鑑好似都有唔少捕食描述

大比鳥先岩, 藍, LG, X版
覓食的時候，會貼著水面飛掠而過，抓起鯉魚王等獵物。

食奇異種子粒種子，算係食植物定係食肉?